如果我們不曾相遇

我會是在哪裡

那一天 那一刻 那個場景
你出現在我生命

如果我們 從不曾相識
不存在這首歌曲

誰不曾找尋 誰不曾懷疑
茫茫人生奔向何地？